[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (324)

選民登記5月2號(今日)截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

加拿大妹

大妹呢

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

開mic黎明

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

我同佢地一齊 佢地話幫我開架

你唔準搞事

做咩姐

轉場去BOG度都唔見你地兩個

好少去果邊
果邊好似起左幾個商場 去都冇去過
有次晨運跑步行果邊走
完全係發現新大陸

要開咪

聽日你開唔開

三點黎

好SAD

一定要

我愛阿姐

我仲未入到

你幾時黎

期間限定

黎緊啦 很不巧

邊L個炸島.jpg

係咪我

深宵留名

好震撼既1炸7

同緊我迫機位

係啦

你話呢

圖片支援

我以前多數4-5點落去
見親都係老人家妹下妹下

行入機場果刻爆

你重有開咩

每一個入場都好興奮 充滿未知數

諗到又要很不巧 想瞓

BOOOOOOMMMMMMM x2

屌你唐人街星期6日唔開

又爆！

唔係我啦

又炸 今次邊個

我重連上網 可能我問題

入都未入

我連很忙果句野都見唔到

得不好意思

開左

我都係

等緊你開咪呀

搵搵下話對面海比人炸撚左

第一個入場炸你

好勇

緊急圖片支援

四妹用咩整

手機

你淋我淋嗰個好好心機轉色

DAVE把聲

毒丁留名個個出曬去人地島

準備訓

再見姐姐

岩岩返
準備買菜更

感動仔 叫我姐姐

留名

點解唔黎

執好個花園 加返d欄
終於有5星
唔洗再問人乞金壺 淋黑玫瑰

恭喜

恭喜 公廁金好快成個島都係

有冇人唔同時區商店仲有開
原來仲有一轉菜未放

來邊？

依家turnip exchange摺左唔知邊到有

喺好人巴到

有咩搞

吹緊水

陣間開機睇下你地走曬未

入黎9up

咁我嚟一陣

淋完花聽緊佢地講野

唔叫?

你外出緊呀

又收到大常海報 唔叫你

講到明每日寄2張比你

佢地日出更

成班痴撚線

照舊玉蘭+曹珂

你好似喺到

邊有

曹珂我有啦

你好似係我隔離喎

我仲開緊，不過好低價

你一定認錯人

仲有冇人有妹妹摸

又好似係 隔離個個好似靚仔啲

咁呢個先係我

大常我有啦

唔好讚我喇

幾多
只求平手離場

55

你話要做大常fans club麻

我都知你暗戀曹珂好耐

我地要準備下次三項鐵人啦

我個島有媽媽啦

Carrie都啱 非一般

呢個時間醒咗唯有等買大頭菜

個仔我既

王子呢

有冇人要食蟻獸阿誠

點解 點解唔要呀誠

你地日到幾點

已經有隻安東尼

個媽都係你嘅

入黎喇

佢地捉緊兒因

我今個禮拜蝕到仆街
放商店九折箱算
Btw我賣出價都係55

仲諗緊買唔買

阿誠係頭兩個村民 想換下

我rehearsal緊pjDiu

九折箱賣到蘿蔔？

黎未

做咩你係到

仲未瞓

做完功課你地應該散左水...

瞓唔著 打算買埋菜先瞓

返去搖樹敲石

小妹

入黎玩

今次買幾多

唔啦 我執緊我間屋

都係2轉算

跟你 商店無貴野賣俾我

聽晚你再開比我玩

頂原來賣唔到

求開島

想問下用Turnip exchange
俾fee係入島俾定賣完菜先俾？

如果遇上無賴唔俾入場費 島主可以點做？

渣ga

減制 可以踢人
或者最簡單做法 封剩一格
然後用身體頂住個格
有入場費就放佢入去

我去賣菜 禮貌上會放低心意／手信先

唔該哂
未用過唔識用唔係好敢用
怕做唔啱

唔等錢洗

依期寄左d貴野俾你岩唔岩洗？

幾時

我又爆左倉
好幾日無拎信箱啲野出黎
聽日真係開始執屋了 執完屋再執島

捉左螞蟻未

1轉菜40萬姐星期二賺番幾倍啦手

俾你tg我啊

@hkdaydreamerx

我都爆左倉 平時開信箱純粹睇下媽媽同班窮鬼有冇寄野黎
依兩日都冇乜點開機玩

上個禮拜留咗一棵
今個禮拜留咗一轉

一轉螞蟻

禮拜日有曹賣
係咪唔會有其他特殊npc?

我嗰到有然然到咗

咁都好
西狗永遠都冇報播
一係就講佢搵返隻襪

拖長慢慢玩 唔係好快棄
呢幾日瞓得唔好就無乜心機玩

仲有邊套電視劇好睇

Twitter search #acnh turnip搵到堆
雖然得返20分鐘要唔要試下

仲有廿分鐘留名

攻略寫仲有妹同鬼

入黎玩？

入黎

你都買左？

你地係邊

依期出街多少玩左姐
不過刷到頹係真

好人巴個到

感謝巴打

早晨

仲有10分鐘

唔該哂！

冇呀 之前佢免費預覽果廿幾版其中1頁有寫姐
你有買？ 我原本係諗住買但佢1.2版更新fami通果本唔覺有資料
所以睇定d先

絲打無拎到地下d機票

唔使啦 你留返自己用

多謝哂

唔好俾機票喇大家 講到明送就唔收報酬

有心嘅就用佢地種多幾棵益下人啦

西施狗諗到填字遊戲個答案
關我撚事咩
我要露宿動物呀！ 流星呀！

我都係填字遊戲

係唔係要用混紅x2先出到藍

橙2生既紅2機率高d

新一天好

107
機會黎喇

橙紫出嘅紅 x2

橙紫出嘅橙 x2

主要係呢2條路徑

我都係
死西狗

107
今個星期要逼自己起身mon價

新手報價 93

靚價嚟

新手第一次買 92

上個禮拜遞減型
今個禮拜菜價110 仲唔到我三期發達？

660

集氣等大佬carry

新手想問下 大頭菜買入價係低定高先叫好？

新手就低買高賣啦
同埋睇你入幾多轉貨
搭飛機去低價場都好麻煩的

低買入價 如果你有高朋友就賺到

因為最高可能價係你買入價嘅6倍
所以90蚊買 你最高都係得540

但買入價110嘅人 理論上6倍就上到660

想知你買咗幾多

屌 今個禮拜一定要all in

1500
all in or nothing

買咗20萬大頭菜係咪好少

1500
38轉

屌打錯2萬

一直都係自己個島買大頭菜 但今日行運成個島都唔見曹賣

睇你有幾多錢啦

我上期6轉 但真係好易麻煩到人
所以今次收手2轉算

真係好少

會唔會佢上咗高地/喺沙灘？

我都多朋友玩 我第一次有得買
佢地應該會幫手

96叫唔叫低價

買多啲啦 2萬

因為就算你用100蚊去賣都賺 你仲要多朋友
啫係只係差在賺多賺少

洗唔洗借錢你買

唔洗
我第一次買 唔識我而家買多咗啲啦

我而家真係買咗十萬

第一個禮拜玩就緊係allin

我驚炒燶

自膠唔記得一格有100舊菜
我無記錯第一次買個陣 買左2轉

我直到上星期都仲係all in
今次終於可以輕鬆d

你唔好hold到星期六就冇事 單機先會炒燶

唔貪心 其實每星期回報40%係好輕鬆

厚啲面皮周圍搵場賣就得 開始緊係博盡佢

成副身家 食粥食飯睇呢鋪

我40萬錢
而家買咗20萬 （$92買入）
而家唔買了驚

識玩係ALL IN

絲打你好 第一次日出見你

巴打呢句真 貪心先會炒燶 唔介意慢慢少賺就得

要買當然係買起碼一轉啦買多少少個袋full曬就差唔多

努力啲mon po

歡迎加入日出24更

房貸二百幾萬 真係好想還清呀！！

我係放假先玩咁耐 而家差唔多又訓 你日日24？

數咗有1500棵

日出更咁多未見過嘅人嘅今日

好快還完 炒菜置富 上樓不是夢

終於S

有菜買 興奮到訓唔著掛
剷埋花可以抖抖

恭喜 我s左好耐但佢係要慢慢派，聽講好似有ss 25萬分

110

94呀
你班癲佬

恭喜
要留位擺菜 仲係B

又係你

放出黎算啦

我93最低

我92

佢玩左好耐架啦
返工唔上水姐

4點9諗低擺低d工具準備買菜
個島即刻跌落4星
為左鈴蘭 不了

我都有印象 日頭見過
日出真係第一次

其實唔check既話會唔會變

Schrödinger’s cat?

我估唔變
之前好似試過有巴打 換日出鈴蘭
但check完發現得4星
以為4星都出到鈴蘭

邊有咁著數架
咁人人炊火大法完都不停出鈴蘭

不過我係見過好多人都曾經5星過跟住冇左 但都有1鈴蘭出
唔知佢點判定

好肚餓呀屌

me 90

其實我地下室空左冇擺野

想問巴絲
我北半球島去南半球島賣大頭菜會唔會TT?
google過話會爛

你咁夜仲未瞓

唔得啦 我拎完1朵鈴蘭之後收晒啲垃圾去賣
前排手痕check得2定3星 但大半個月都係得1朵

我都係啊！

我係醒左
訓訓下醒一醒
一陣睇下訓唔訓到 訓到再訓多陣

出黎食早餐

你咁早起身

不了

見過好多人都係3/4星但有1鈴蘭
但推斷都係曾經5星過一下所以出左1
但佢地發現果下都係 non5星
唔知係遲左發現定係5星完1日之後隔一陣都會出1朵

好人巴就醒 知我係起左身

買完菜 早透了
公海好熱鬧

我係用咗2定3個鐘刻意砌上去
因為想拎金水壺

5星真係一去不返 keep唔到又返唔上去

我都係呀救命

你種花你時間無位執姐
要5星唔係好難 我個島無乜野都5星呀
係要用少少時間擺返少少傢俬
我係跟主題擺
除左海邊有少量唔知點擺好嘅野
你地種得多花應該唔洗咁多樹同傢俬添

想問下灌木係咪都計落樹？

因為我啲果樹太多 搞到個地型好怪...

唔知呀 但好似四子講過佢未有灌木果時都係得好少樹都5星架
佢唔係計每樣野幾多件幾多棵咁，都係計分
所以你少樹就可以整啲其他野加返分
（未試過冇哂）

咁我唯有聽日放下傢私先

全個島唔計欄杆 都唔知有冇15件傢私放咗出街

無人島狀態

早抖

101 buy in代表咩

藍玫指數7=>11

91
有冇人想去我到買

3期既話最高會係606

all in左點都唔會燶掛

會燶

做能到戇鳩鳩 想咸

sor唔記得禁唔推po

代表你每付出1010蚊 就可以得到10棵菜
平均高少少 唔係大手入貨 就咁買就得
想賺到盡先考慮飛其他島買

散哂場你都重做緊

係囉你平時早瞓開㗎嘛，以為你放假玩到咁夜

份野幾時交

所以想咸

星期一present

開島抖下先

唔會啦
過左歲就唔再做呢啲野
傷身

5星係公廁

買個菜抖下先喇

唔該要有船拍謝

拎完一次冇再理過

唔知點解到呢一日我都覺得係8點先有得買

我長期5星

我FD之前ON9到以為5點商店就開

鬼島

你sure係抖下?

sor..新手無追曬post 想問有無動森tg group

沒有

咁耐我見過一次咋...

無啊

仲以為首驚悚曲幾恐怖
原來仲有首白日夢

大頭菜108代表咩？

無

@陳巴

做乜自問自答

太悶了

有

買1m菜算

買夠3轉
二樓加地下室啱啱好放哂

放空地

天氣預報說，今晚能看到一年中極

有齊

你未俾驚悚曲我

依加比

少少地買四百萬玩下

我連豬仔都未見到

你隻豬比我食左

頂唔緊 買4轉算 眼瞓到差啲食菜

3轉就算 精神到鏟哂啲落黑洞

係咪想俾藍玫我

91

想知快樂家要幾多分先派金獎座

有呀

比兩棵你囉

十五萬
咁我都係儲下傢夥先

又自問自答

炸島

問完就搵到答案

你風水放位加分

要度下有咩啱擺可能擺花

其實開場比人買都算大頭菜交易
過返隔離post好無？

yes 唔好落code

我係阿

一做野就左邊膊頭好痛

7點 呢啲時間唔嗲唔屌 瞓又唔係 唔瞓又唔係（要出去）

搵唔到條賣菜女

上星期圍左板 唔知最後中四期定三期

又到冇人嘅更 可以比我鳩噏

要唔要拎梯同杆?

包左動森討論區場 疊馬

上床閉目養神下

想快啲拎到三星評價
拎到之前係咪唔好搬啲小動物嘅屋住？
等到可以改島再一次過搬？
麻煩晒

推一陣又一班乞衣衝人90蚊

你plan好點整島就無乜所謂

心目中大致有個樣 而家好想佢快啲俾我改島
btw娟兒未嚟過 點搞 第10日了

我個腦會跳黎跳去 乜都諗 想扔走佢

應該唔影響你上3星，睇運
用多d欄同花就3星，收起d垃圾

原來有

同一日入面可唔可以又搬屋又起橋？
我啱啱搬咗小動物嘅屋想今日起埋橋

得

搵到啦 再入黎

已經放棄咗炒菜

我冇咩升既空間
多上之幾百only

你都咁高了

一日係咪得一個鄰居搬入黎
露營個個今日搬黎
但尋日出售土地個個仲未

想知其實要幾千萬有咩用

thx而家鳩起咗先
之後拆埋係咪都係俾錢就得
好期待個3星

金獎座已拎

我下星期擺埋啲風水野睇下拎唔拎到
拎埋唔理佢了
到時鐘意點擺就點擺

唔知 而家有啲錢用黎買下家俬買下衫就算
最後個期房貸都未還
Btw 想知哩數成就有無話要賣蘿蔔到幾多錢解鎖

你有錢咪得

一千萬姐，累積計

有啊
自己㩒入去睇
我諗住炒到解埋就唔炒
唔知佢地仲每個星期幾轉係貪辛苦定想點

我出第7朵鈴蘭

因為我初頭真係亂鳩咁起啲野
而家啲小動物屋同商店分佈哂喺幾隻角我島型又柒好想改呀

老屎忽

屌你老母交易留fc去隔離post la
仲有不推文阿

10m 其實有寫

起橋起斜坡+搬屋個度又燒你幾百萬
仲未計買鋼琴 和服架 王冠 個d貴價傢俬
平日買衫送俾動物+自己買下野都用成10幾萬
其實1000萬好快fing哂

我都唔理解

5星島，無野改
個2千萬夠我用一世

完全係黑人問號
我覺得過左千萬之後已經可以唔洗點炒
最多一星期一轉做日常開支
真心唔覺得有需要個個星期炒咁多轉

自膠無留意
貴價家俬反而興趣唔大 可能我未諗到點裝飾
最主要係自己個週唔係三期炒菜好攰

要周圍問人今日咩價好攰
就算唔洗入場費 走出走入都load到訓著

吓...點樣一日用十幾萬
衫鋪啲衫買買吓就重複
都係幾千蚊件衫姐 買十件都係幾萬蚊
商店又唔係日日出十幾二十萬嘅傢俬
又會重複
屋整完最多隔一排轉新theme
除非平時成日買貴傢俬比動物
唔係我諗唔到點樣平均每日十幾萬

奴性重掛，我生果金都夠生活
btw 想改做金玫瑰海，賣到一千蚊朵

好似藍玫瑰貴啲
你出完糧叫人幫你淋花繁殖個海好過啦

不過我講個d好多係一次性支出
供哂樓 起好d橋坡

之後1000萬就真係好難用得哂
每期炒1轉都夠日常洗費

一樣價

佢地話藍貴啲嘅
呃我

我識既有d仲好堅持炒，明明自己去6-7千萬身家，但都話驚唔夠使

我呢排仲執緊島
訂購日日買哂5件貨
工具又係買商店
衫我成日揀d幾千蚊既黎送
搏佢地有回禮
執完之後應該無乜錢要洗了

而家日日砌島好好玩
砌完過兩日唔岩feel拆過再黎 尋日先整完個露天書店

串佢你6 7千萬咪又係翻緊工，炒假錢緊係唔夠你洗

點唔夠使連名畫都係幾千蚊幅

無乜野可以訂
正常玩唔摸野其實應該冇野係會無啦啦要訂？

係咪想po上網威
見fd po ig cap 存款個版幾千萬 唔知有咩咁威

窮撚表示唔知啲錢有咩用
狐利同薛革都唔黎
今日又係紙扎然然啊屌佢

反而覺得砌島/裝飾屋企好靚個啲真心佩服

訂左3日骨骼標本同音響

都有d 通常係d重覆既野
eg 我用好多地燈 1日訂得5粒
沿路鋪燈 訂成個星期先齊

Same 近幾日已經黎過兩次

咪係，你話幾十萬一幅就真係唔夠錢咧

我個島行自然風（好似係）

地燈+1
仲有啲書先攞命 砌個書櫃要五本書 一日先訂得五本 下次商店有真係大手買多啲

我頭一批威完了，只會記得陳巴三期200
其他人無特別

真錢有咁多我跟佢搵食啦

我本身今日都有啲唔想買
諗諗下我有啲窮同埋未解完哩數成就

我琴日有書賣阿，你無睇到post
有巴打走左2轉買爆

走兩轉佢到底整左幾多野

買一轉做零用囉，夠使架啦

真錢6 7千萬都會比人笑，億都無要低調

好Peaceful
好耐未見過個Post真係講Game野
呢排成日都係啲路人插唔到嘴嘅private chat同埋摸野摸妹摸狐利搞到我唔想睇post

書堆都5本，真係砌圖書館都要幾多書下
fb 10機票嫁，賣書fatfat

早晨
尋晚唔夠11點訓到而家
我個礦場宣布失敗
永久終止礦場

屌你 竟然最後一粒石唔肯重生

尋日見到張圖書館相好靚
諗住下次去巴獵島整

sad尋日收工之後成日閉門砌島無上水

夠2日未阿

兩日都唔肯生 消失了
仆佢個街

早 又朝早醒左

叫左你唔好搞

礦場係唔自然既懶人野 做得懶人緊係行自然風

游妹早買哂生菜未呀

藍戰士 早
睇番322POST 圖片MODE
有條白扮銀頭盔佬 溝入我地戰隊

咁都追擊

佢係藍戰士 有需要知道有內奸

5點買左
依家碌緊twitter睇下人地啲靚屋係點

仲要畫個大交叉

我已經唔知失望左幾多個朝早
由每朝見到佢唔岩位
都話比自己聽 聽日一定會岩位嫁
係咪呀哈姆太郎？

到自己on9打爆礦場粒石
一直唔放棄 期待佢成功

直到最後一粒石
經歷左無數失敗 終於迎來成功個一刻
你唔會明白有幾興奮

但係你訓醒開機個一刻
興奮走去礦場
發現唔見左！
搵哂全場都無
諗住聽日一定無事既

今日
屌你 我放棄 我真係放棄

佢自爆我地先發現係白色

最尾有個reply講遮住左視野都唔會生
差一舊就研究埋佢？
好快大功告成

自爆咁傻豬

無瞓？

係陣間仲要出去

係 就快冇命玩動森

王子 (2020)

漆黑限定版唷

咁chur
陣間去買早餐

啲錢多到用唔哂 懶得買蘿蔔

有冇人個島大頭菜開價100以下? 我個邊107

109蚊一棵
有冇人可以打救下

106

屌你老母求低價過交易POST啦

我有92

👉🏻政府新聞處於 YouTube 發出了"反修例暴力運動"特輯
👉🏻為了以“恐怖襲擊”之名，引入全國性法律舖路
👉🏻請協助於 youtube report 這視頻
👉🏻
1）#入去立即停播放
2）unlike 這視頻
3）***不要按 share
4）在最右邊按“3點”
5）Report，揀最後一個理由 Spam or misleading
6）最後轉發這個 WhatsApp 給同路人‼️‼️

香港人. 加油

早更

ching 幫幫手

都係買左兩轉
商店又賣cheap cheap野

大量入手大頭菜

洗唔洗咁惡

我98$

其實高價照買冇所謂，有次我都係109買跟住去排turnip同ac room... 去人地度真心攰

我上星期107$我都是但

推 早晨

不推文阿
D人個個星期起到求90
慳個幾十蚊

唔記得禁不推文

是但啦差個10零蚊

我 91
我想110 阿

我係見 3個comment 連續都係求低價先屌佢
唔出聲一陣又成班留FC

我啱啱好100@1

91 蚊咪好 入唔入得黎買

買入價愈低愈好
巴打新手？

好意頭

留低（109-92）*4000=68000一轉我就開

主要我番緊屋企然後訓教 唔想幫人慳幾萬蚊而冇得訓

咁計嘅話去你到買做乜

呢啲叫精打細算？

你唔係出黎柒啦新手
低價點上660阿新手

所以咪唔洗黎

十一個字既留言可以搵到三個位俾人入你

瞓啦唔送

買菜留名

笑撚死

眼絲早

佢曲阿. 不過打太多字 下次可以絕D話 唔可以

早晨咁多位，買咗蘿蔔未？

游b早

All in 緊
生菜又冇得放入倉 擺曬係屋企地下

早 我5點買左

7點前買完，係心水靚價。

肚餓到分唔到直定曲
點解整咁耐

頂你又生菜

108一棵
3期啦好嗎

又打錯

是日菜價 91 不需入場費

次次過1字頭買都未見過3期

四波一直輪迴

我島係冇得發達既

同我一樣

用amiibo卡刷出黎嘅動物自己想走
人地接佢會唔會有bug
事關我隻彭花想走,我唔挽留了

同然然買花苗
我買極粉紅色佢就俾紅色我
我係咪中咗bug

係有bug暫時

佢好少講 唔知係咪每日第一次打招呼先講

買完 淨低啲零頭大頭菜送比島入面d人先

早

眼紅絲

有無人衫店有黃頭盔賣

落雨 大頭菜果條友唔會出黎？

真子早

會出 再搵搵

今日我有然然呀

你受咒啦

然然真係好勤力

游絲早

我要買黃頭盔呀

我d村民

之後就中河馬咒

四日都無畫買

撚撚已經第三次黎
其實你唔駛咁勤力

好想要莫妮卡，幾時先可以邂逅到佢

想問大家係咪冇back up?

我想要狐狸都唔要撚撚

我想買假畫

買過一次假野之後無再見過佢

你咁多彈藥既

我冇人走，又冇人黎camp，係咪中bug

我隻賣菜佬宜家固定企左係camp度
係咪bug

我想畀人呃錢多過買灌木

想住你個島

你地唔係？

...

笑到我仆哂街

擺入商場啦

一早又有得笑
好辛苦
笑醒晒

巴打新手？

新手話人新手

1. Freya
2. Bianca
3. Norma
4. Skye
5. Monty
6. Kitt
7. Pierce
8. Annalisa
9. Rory
10. Camofrog
11. T-bone
12. Peggy
13. Sprocket
14. Cobb
15. Frita
16. Francine
17. Boomer
18. Ava
19. Moose
20. Renee

頭四隻都仲幾好
之後越刷越柒

鯊巴=新手

佢周圍遊蕩緊

有無黃頭盔賣

好耐冇入首神個島

咩色都有

Hi
佢係我度唔想走

想黎呀

都係三轉算

唔係

聽日可能得閒

0轉！

得2轉既位

無菜一身輕

幾千萬仲炒乜鬼

去我到去我到去我到去我到

賣埋呢次唔炒了
好懶

我估佢想要手足象徵安全帽 唔係黃戰士

又抽我水

有乜睇

新手想問邀左佢係咪可以日日買菜

好葡萄

入post儀式黎（好似係

係

個出口太細佢鳩行唔返出黎

感覺到自己又波型106入手

畢安卡的照片

It’s too late to apologise

牛奶糖話走
放唔放好
放左可以刷新野

91蚊

我放棄左呀排佢都詛咒左我幾張機票
你地放左啲靚野唔使旨意有好運

我有一個擺左係屋
你開島我入去比你

笑左
出面95都要收人一機票or一金礦

唔好啦 我要買幾個 你得一個唔好俾我

買賣雙方均為弱智

我都係 上星期100%四期 今次應該又波型

我都喺

咁你有frd既話可以1變3變7

又要搵定朋友

屌你老母個泡射左去白虎仔到

佢比完一個你你可以訂

四妹早

佢地而家凌晨玩入game傾

毒撚無朋友 廢事哂人一個訂貨quota
多謝你先

寄票比你

堅持

我連泡都見唔到

太多野要訂 等人地衫店有賣算

我前日skip兔妹留起嫁

話口未完理唔理佢好

呢個又係咩原理

我出咗泡但都唔知佢喺咪要搬

理，之後直接熄game

好啦

可能送嘢比你

沖呀

有冇人有招財貓

留名送野

3千機票賣比你

屌 真喺

娃娃

佢唔喺走呀

好人d 借比佢摸

早晨
留名睇入市價

你想利用娃娃趕邊個走

送嘢個泡都仲可以飛去人哋到？

早晨豆腐

你受咒

應該飛完都係送野

你先係新手啦
笑9人反被人笑9你

愈低買入價代表你個商店potential最高賣出價愈低位
醒水喇下次

仲鞭緊

利用唔到佢添

集氣三期648

豆腐姐成日利用人

三期>四期>三期>遞減>

無潛水瞓教

遞減

你炒粉過幾多次

艷后BB好勤力

四期無得講啦
只有三期先有機會值錢高價

收竹屏風DIY

打錯字唔會中

呢個app正wor，乜都有齊

一次三期都未試過
86%最有機會都輸撚左

波型

我96%三期都一樣輸咗

又係低價

我懷疑自己入左四期波形結界

露營地有人

王子最愛

你走先..一陣王子屌你

佢夠膽？

咩

終於有動物肯教花園長椅等左好耐了

@雜晒罩

雜晒罩未上水

佢可能又天光先訓

有無人試過去巴獵島set場影相
走左之後會唔會reset？

會

唔洗可能
佢好早嗰時醒左

過左個好好既晚上

Thanks
影多幾張再返去跟住執屋

藍玫瑰新生長10棵

早安

鑄鐵？

離線4小時

又爆肝

終於到我有然然

你咁留意

打錯字都中. 我島2隻兔仔唔想見你

佢無set privacy

你特登著件衫

動物滿員
但今朝又好似尋日朝咁
無人做DIY

SAVE一次再LOAD GAME

我發覺我地下棵爛大頭菜唔知幾時開始消失左

係比人偷左定真係會消失

唔該巴打，我試試

俾蟻食左

比人偷

我果棵都唔知去左邊

有無人要學桃子地毯

洗唔洗逐個逐個問

笑死，爛菜都偷

好叻呀

希望佢偷走唔係為左賣

我出嚟認佢

痴線
d 9x大頭菜邊度值比錢比機票去買

巴打新手?

你睇下呢到有冇人咁
有我實屌死佢

又溝女

每轉賺多幾萬有用咩，110咪又係咁買

玩咗成個月，但近排先上fb睇吓咁解

明既話啲笨柒就唔會比機票入場買蘿蔔啦

賺埋都唔夠一張機票嚟

留機票賣菜唔好

琴日想要飲品機個巴打 仲未加翻我fd呀

得我唔玩

我都有
做咩唔探我

有些事情就不要拆穿

有無巴打有龍克斯

有都唔關你事架喎
只服務自己島

你好似一早瞓咗(??)
尋晚傾到3點先收檔

今日有撚撚 收機票一張

我收2張

差D唔記得今日有菜賣

好得意呀

有冇人有keyboard

我屋企隻法蘭克可唔可以快啲走

想請問刷島 機場/廣場/北面沙灘係咪偏置中會好d?

記得用不推文回覆

有冇邊隻動物都好鐘意鳩跑步？
我屋企隻冰莎日日得佢自己跑好悶咁 想搵人部佢一齊跑

中國風好靚要啦！

你就好啦刷到了

綜合大家意見我決定要咗佢
唯有努力趕下一隻走

我覺得無乜所謂
快啲開始玩好過
唔識改島

有冇巴打有竹同梨

訓左
但未訓都好 我唔玩半夜傾計
咁青春嘅野唔啱我

我隻動物型成日話要跑
但無乜邊次見到佢真係跑

個人喜好

動物型...

我揾咗十分鐘 我都揾唔到隻曹賣

反而d女仔成日火影跑

上咗三樓

你係開機畫面睇下見唔見到

去左巴獵島
竹係要竹子材料？

四神扮青春

瞓醒

瞓得兩粒鐘係咁上下
大家明就得

就係想搵多一兩隻火影跑陪下冰莎
有冇巴打知邊幾隻jl鐘意火影跑

唔明

想種竹 但用左10鳩幾張飛都去唔到

巴獵島有生果買？

佢好鬼馬 搵埋上層

咩事啫你

我期間限定，唔開mic架喇

其實全部都會
會傳染
我島通常係悠閑型果隻跑先

你買生菜聽日會比竹筍你

見到喺中間 我依家就見唔到

睇你想點設計呀 可以plan下點擺住宅區 商店街先
同埋我覺得出海口影響大d 除非你覺得剷平條河當睇唔到個海口都ok

個天叫你唔好買

運動型

差好遠

真?

我指我出左外島
即係你要成棵竹？

竹筍得啦 自己種

送幾粒唔知夠唔夠你用

動森型

咁唔想賣俾我

運毒型

我諗住運動型 打就打動物型

四神 我想聽

要幾多 同埋梨

夠啦 我自己慢慢種

用左10鳩幾張機票都去唔到

嘩 陳巴咁好人

我未見過純B跑

真係第一次見佢收得咁埋

收得咁埋

我個隻成日跑

中式椅子

紅戰士

竹筍同梨幾粒就得

啲居民一生只會講一次走？

機會已過

咁都比你揾到

幾粒真係考起我

係 你挽留一次佢就會留喺個島
直到生命終結

唔係呀傻仔

你又話佢成日唱歌既

今日有貓耳賣
大頭菜101蚊(心淡)

101都心淡

一開機最fd嗰隻話要走

貓耳

而家都係屋企門口唱緊喎

試下由得個泡泡係度

已開

山寨純B

諗緊要唔要好

想睇 但佢地開左島唔唱歌

好得意 仲要藍色

中意咪要

想問下還哂債會有咩特別野？

過來人 要咗

想要彼得 但佢都好可愛

每日免費裝修
巴打用返不推文回覆thx

最後要左隻象

沒有狐利的第7天 晴

老闆我都無

月兔

老闆早晨

仲要搵位擺

莎莎
巴打記得用返不推文回覆

好似話除左第一次, 之後星期日一定無

不推文阿盲撚

第一次禁 - 制熄島

早
懷疑佢又係一星期一次

即日開咪，即日封咪

以為英超陣容黎

快靚正

唔好意思

勁 你咁講 好似 我重睇緊係邊隊

Sorry

]以為英超陣容黎勁 你咁講 好似 我重睇緊係邊隊
你睇波

成個禮拜無見過佢
懷疑上次話唔上船令佢玻璃心碎滿一地嬲咗我

26. Jelly

佢係元老 俾咗佢走

唔知 同你唔FD

點解唔挽留

Let her go

刷到兩次都無要覺得藍色怪怪哋

留sw 做朋友?

幾可愛喎

FACE啦明顯...

明白 因我中意河口1下1側 ，機場同廣場好難偏中
想偏中就要兩河向下

答案好明顯

SW 0132 1170 0247 0098

用返就得

幾時比我上你島

屌我查左

搞手好波

廢

間屋嘅問題個樣唔算差 係蜜拉

惡

今晚
補緊習

咁你尋日係刷第9隻動物？

好

全新出道
退出樂壇

我要咗 刷兩隻就收工

早收工係好事

幫襯左1500無入紙

好波

潛

唔知佢認唔認得你

新PO

後面係咪空姐衫

上星期喺你度第一次買假畫，原來都成個禮拜啦

大佬早晨